有冇人用過ybpay 呢個app?

我見個匯價好正。但唔知係唔係呃人